dinner...........

塊野唔知幾時加

食之前放落去浸幾秒

太難食了

就咁食嫁

天婦羅就咁食好似係

呢隻我覺得唔好食食
我鐘意腐皮